我覺得宜家呢個時候，宣傳既人係要培養一鼓真正會主攻既氣氛，而唔係遊行同集會

和理非做主導就做得多，點解唔宣傳一次係由主攻為主導？橫掂班黑警咩人都拉架啦，在現場，你只流於咒罵口號挑釁而方便自己唔會真係被入罪，而且低門檻，我明，但係長期咁試，每次真係有效果既都係源於有人會主攻，反而長期口號，每次都係市民洩抵，由七月尾至整個八月，這類型既行程做過好多次，市民係賺定洩，大家有數計，如果認為保持係咁就冇問題既，咁都冇計，繼續啦，不過後果真係大家一齊受